又有老豆強個女，仆街到你唔信

sorry，呃左你地入個po
但今日睇到單新聞係老豆強個女時諗起呢篇文章，我知你地會講到條女係岸尻，但我睇到既係香港既悲歌。

香港人對家庭對自身既歸屬感點解會咁可憐地少，好多時要子女自己面對所有問題，然後就話你自己處理唔好，然後下代又同樣地咁做。

不斷輪迴，做咩都徒勞

我意思因為呢啲唔顧兒女感受既人，同身邊冷漠既人會令一個人失去歸途